要爭取警察成為不誠實證人

生豬肉
扮示威者
將gear 放示威者隔離再影相

好明顯警方已經屈得就屈

一定要爭取將警方嘅證據作廢

721
811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Share 出去比大家睇